【國際戰線】引緊急法：美國佬要重新檢討關係法+考慮撤資【Solomon Yue】

引緊急法
所有法例一秒即過

香港法例會比中國全盤操控
變成一國一制
香港唔應該再享有特別地位
因為香港=中國
美國佬要重新檢討關係法+考慮撤資

大家推到Solomon見到

推

推
為了在港經商美國人民、資金同企業之安危，美國必須重新審視香港關係法

要靠外國勢力抗共匪呀

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

美國佬要重新檢討關係法+考慮撤資

pish

Push

push

推呀推呀

所羅門大人

啱

有緊急法
隨時可以用國家安全為理由去充公"外國勢力"資產，
呼籲外商馬上走資，
為之正着

所羅門惡夢

推呀屌你

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多 辯護理由！他及家人應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
📣📣有冇人可以幫下他？！？！！！📣📣

source： facebook

有無手足有twitter 幫幫手。。。。

推呀
核彈

1

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！